大學入面個個都一對對拖哂手咁行

我就自己企係度食炒麵王

我陪你食！

好呀
連登有愛

小馬bb食白虎
高兄一個肥矮柒

下 我有拖拍都係宿食蛋卷咋喎，唔關事啦幸福就得

一齊食炒麵王

唔關食咩事喎

滿漢啦

好想有人煮個滿漢俾我食

恐怖野黎架？

咁低要求

個preview好奇怪喎

我食緊辣味炒麵王

屌你老母

Bb咁夜都唔訓？

成日sd恐怖野想嚇人

咁岩既，細佬係廁所食緊

係廁所打緊飛機

小馬起身 唔好走堂